當初奧巴馬問侵係咪想炒我魷魚

真係俾侵kick out
親共民主黨u a fired
支持侵徹查選舉舞弊
永不言敗 未到最後不知鹿死誰手
ps 有無唔係抖音片源？